(台測)災難系列3

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.Don和他的妻子Alice，還有另外一對年老的夫婦，還有其他兩個人，躲避在一個英國的農村房舍里。他們正在準備用餐，突然一個小男孩前來敲門，六個人起初不敢開門，因為怕染上狂暴病毒的殭屍襲擊他們，後來出於同情，還是將門給打開。但隨之而來的一群殭屍利用空隙闖了進來，並攻擊這些在屋內僅存的生還者。Alice與小孩被殭屍們追趕無路可逃，Don也無能為力，無法救出Alice與小孩，此刻的他也受到大批殭屍的追趕，自身難保的Don只得拚命的往前奔跑，最後乘坐一艘快艇逃跑，成為唯一的倖存者..

2.講述一群年青的美國遊客在莫斯科旅遊時，遭遇外星物種入侵，奮力抵抗、掙扎求生的故事..

12 10AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野